民建聯: 建議向成年市民派發1萬元 津貼購買抗疫用品

民建聯建議財政司司長陳茂波，向全港成年市民派發1萬元現金，津貼市民抗疫。

民建聯主席李慧琼表示，因應疫情，派錢可以紓緩市民購買抗疫用品及日用品的負擔，亦可以讓因為疫情而收入減少的市民渡過難關。李慧琼又認為，如果派錢，就不應待《財政預算案》通過後才派發。她指，陳茂波沒有直接回應建議，承諾會考慮。

食咗屎？講人話？

政府招標都仲用緊價低者得 你叫佢派錢？

到時口罩咪一千蚊盒囉

仲要係二手

一撚定唔跟
柒婆條反社會人格癲婆一定唔撚會咁做
派錢俾敵人（香港人）做咩
係都俾支那狗官洗撚左去啦
政府同香港人嘅思考模式已經係敵我矛盾思維
而唔係政府與人民

之後保皇狗親戚開既藥房突然有大批口罩
再升價
發達了

派得嚟都下年，留返下次用

支持，不過民建聯照樣食撚屎。

咁樂觀

我唔撚信林病跟機

為選票

一萬？

1月頭買口罩買水買酒同酒精同食用都用左五萬幾

Btw醫護裝你唔買？一套p2以上防護服都係五萬至十萬

7婆佢會派落關愛基金

可唔可以減稅去紓緩中產人士壓力

有道理

口罩5000 盒不是夢

就來立法會選舉

派完大家升得仲痴線，
派錢但唔控制價錢， 量

有咁多錢不如整間口罩廠日做幾百萬口罩仲好過啦

派4000都搞左咁耐
派到手都死左

派錢不會平息民憤

選舉到了

到時仆街藥房會出$9999 抗疫套餐

用返4000資料咪得

有無人知上年派果幾千蚊宜家派晒未？

建議向市民派槍差唔多
大家會開心啲

選舉近了

而家都賣緊呢個價位再咁落去真係要蒸蒸佢

又放風

政府邊有CASH派呀???

中產係壓榨對象

政府買都會係貴咗

派錢同政府買 我估計係政府買貴啲
因為派錢畀市民 市民都會有個就住使嘅心態
使少咗有剩 係自己嘅
就唔會一吓推太高

總之要有口罩 就一定係要畀錢
之係條數 社會唔同組別 邊個畀多 邊個畀少

每戶派一萬個口罩仲好

派錢都價低者得啦

今年垃圾會選舉呀唔講少少人話做個樣嚟緊呢4年佢哋就真係食屎啦

每日直接派300個口罩好過啦

等到疫情完咗先收到

收咗錢，我都係唔投民痙攣一票，吹咩！

就算派都會撚鳩你地
可能長者派全數 65以下一半
或者跟年份派 愈候生愈遲派之類

派得黎都死左啦 你燒俾我？

支持, 市民需要增添多啲抗爭疫用品

用嚟買文具

買抗爭用品

成年市民用一萬蚊買iphone津貼美國企業

18樓下既唔需要買？

派槍好過啦

一皮要袋，選票照投俾民建聯...

嘅對家。

打咀炮

留返下世用

你5萬幾囤左幾多貨呢

4000 都搞到2年都黎，1萬要唔要4 年

🤘🏻🤘🏻

派一萬，一萬蚊盒

邊到人話？
比藥房食炒價？

買個嘴加幾個罐呀 你係咪派呀？

屌，仲寄望派錢，有前車可鑑啦，上一次派4千蚊....

等劏房波派，最快可能要2022年打後先過到數

腦殘.

應該一萬蚊美金

十萬(美金)

真係派買夠10個nbc gas mask囉

食撚屎啦

D阿伯攞哂去睇娜娜同叫雞 到時傳得仲勁

派錢扮解決問題？
而家係無貨，唔係無錢

人你老母咩 錢依家我冇咩
冇貨我有錢買乜春呀

派錢都唔整條生產線
手上應該持有唔少藥房

弱智而家係錢既問題咩？

未必係囤
可能係純粹因為以炒價換時間（自己時間值錢）

一係你就好似啲老餅通宵排隊

支持

我冇排過隊
炒價都係用得幾千

係無貨呀ON9

每入10萬

agger

有用咩？
依家啲野係有錢都買唔撚到咁濟
又要去排又要去撲咁撚樣
不如少數派班垃圾直接每戶派口罩同消毒酒精果啲好過啦 屌

我都係咁諗

都on9 攞一萬蚊去外國玩番一兩個月先番黎就岩

減你屎忽 搵得多交得多 兒登最鍾意既外國咪一樣

派到出年完左D錢都未到手

錢照收，政府照屌

有撚用 推高物價

1皮野有冇邊度可以平平地避難兩個月

派落強積金 死撚左咪攞得出黎

下世用

淫賤聯唔係年年財政預算案前都會做戲叫政府派錢架咩

扮成功爭取啫

派到2022?

班小數派諗唔到橋就淨係識用錢解決問題
依家問題係有錢都買唔到阿

由於人人都有一萬
所以一千一盒

唔緊要，好快又黎多次

你買一萬蚊口罩消毒液俾我仲好啦

林鄭好怕影響到市場架喎

藥房： fatfat 了 口罩賣2000蚊30個先

有錢又點？買到咩？派完錢口罩咪再炒貴左

你咁睇得起佢？4000蚊都搞咁耐啦

支持派
理性黎講要架

睇錯咗「作為抗爭作用」

我已經知道佢唔會派 大家唔使諗咁多

派撚完繼續反

搞得黎, 應該派到年尾先到手.......

點解唔係政府直接派口罩, 派火酒....??

派左好呀 比自己用好過比班廢官

派得黎 香港有一半人死左 不過派都好過唔派

抗爭工具吓話

錢照收
一票都唔比民賤聯

嗰守財奴政府一分錢都唔捨得派啦⋯⋯賤到出汁

死民賤聯在舊年區議會選舉大敗後，怕現屆區議會可以左右政府資源運用，加上如果今年立法會選舉再大敗後就更難去插手政府資源，就倒不如現在叫政府派錢，來等牠們和其支持者先得到一些利益...

手套眼罩防毒面具濾罐都係抗疫用品喎
民建聯你想作反? 得罪阿爺? 得罪軍政府?

就快全面直選，要拉票，鐵票返咗支那未必有

一口伂，免交稅同每人派五萬，咁我屌少你一日

唔好on9啦
一人派一萬 等市民食得起個炒價
最大嬴家咪商家佬同藥房囉

唔係個個有app;y

唔好理 要左先

阿公派錢
幾大拎撚左先吊你老母

建議政府每人派十皮都得架啦

民建聯最大建制直通中聯辦, 789 有時都會聽既

派4000已經搞到pat屎咁, n咁多重關卡仲唔係個個有
派一皮已經唔敢想像

派錢緊係要唔通益大?

去銀行借一皮對返做冥通先

一單還一單, 上次四千係睇人派
今次一萬咪似番以前派六千個D 人人有份就易好多

抗疫 ? 派得黎都 2022

出殯都唔夠

到時炒到一千一盒都似

共實大撚把。

錢照袋，街照上，少數派照狙擊

放心, 派得黎個疫情都收左皮唔駛用黎買罩
就算疫情未收皮即係代表準備冚球散, 無分別的

派啦屌你老母 你唔派邊有錢捐黃色經濟圈

今時今日如果派$10000 Cash 算係好少叫好過無

有錢但無抗疫用品賣，點算

照收

派到肺炎完咗都未到我手

蝗語當人話?
同工賊會夾好"成功爭取1萬蚊", 為咩? 選舉囉
成班垃圾識咩手段? 蛇齋餅種又無得佢地用區議會資源去賄選
咁咪屈正苦攞納稅人錢出黎賄選
成班等落地獄

呢隻柒婆究竟咩事
係要與民為敵
係要做啲市民反感嘅事同決定

奶共奶到癲左

成功爭取
之後搶番d建制票咁啫

你民建聯派咪得囉

咪撚on9啦好無
大陸日產2000萬
台灣日產400萬
你估真係咁撚易日產幾百萬?

都買吾到，有咩用，給1萬元，到時的口罩咪升到1000元一個。

因為拿的錢去起生產線整口罩啦，民建聯真係食屎無腦，是香港的寄生蟲。

派！但係會有一大堆條款
總之就後生仔冇份啦

政府應該對確診香港人隔離期間有援助生活費，
好似做陪審員有適量津貼一樣
如$500蚊一天。
而唔係每人派一萬。

柒婆都係聽習狗order,
習狗要收買人心可能肯派

777:我係唔會跌入圈套

一萬蚊可以屌到女嗎？

我覺得佢用得最多應該係買酒呢part

5萬係拎晒去買酒飲

以波叔速度，用黎買儐儀用品啦

根據上次派錢個行政手法，下年啦，差唔多㗎啦

買物資? 有貨先得嫁
$1000一盒N95啊買?

一月頭喎
嗰陣邊有咁難搶

1月頭邊有炒價

唔派錢，如果疫症拖到到時都一千蚊盒啦！派完錢你可以選擇唔買，但唔派錢就繼續拎晒去填海、起第四條跑道，總之就係轉晒d錢上支那！

反社會人格既人諗啲咩
我地邊會清楚
你只需要當佢係敵人咁睇就得
咁佢所有行為都可以解得通

有錢都買唔到口罩
有錢都買唔到米
有錢都買唔到廁紙

1) 買D 咩要買一萬蚊?
2) 幾時先有錢派到?
3) 個個要攞錢, 人群眾集, 會集體感染

之前極權派話全面封關
柒婆都冇跟啦
呢啲惠民政策都唔慌佢會跟

呢D係自爆

咁咪即係搞到口罩同用品再俾人抬價
屌你諗埋啲屎橋

今年垃圾會換界呀bro

同進修基金一樣道理

喺你心目中嘅人話嘅level都好低啫

炒家又贏

陷阱黎架

俾錢都冇用啦 都冇貨源

啱，全部拎嚟買防護裝備，不過會係豬咀，眼罩同安全帽

買gear

對於呢個無能嘅政府

唯一做到嘅嘢

你買鮑魚？

不如請手足替人消災

到時100蚊一個口罩

全數撥俾醫護

無所謂，做對「自己」有利嘅事就得

替人消災係咪唔明

到時咪益晒啲藍絲警犬拎去買iPhone

不如全數比晒醫護/免費派口罩好過啦

如果係5萬蚊口罩上兩星期賣晒佢去老美避下風頭都幾寫意

放風啫 反蒙面法同封關一樣原理